黃色經濟圈注定收硬皮！

眾所周知用app就方便我地
如果學外國咁搞返d活動宣傳
小市民就消費支持
有學識既人可唔可以做以下呢d野
既然依家支共日日講黃色經濟圈會影響好多野
我地就一於玩大去！
黃色小店互相供應貨源，運輸同人事上安排有無得唸
咁就要話比佢地知
黃色經濟圈可以做到：
黃色物資供應鍵>比食店之間互相提供黃色供應
黃色送貨車隊>加大車隊仲可以登記埋玩運輸工會
黃色人事>提供人財，聘用手足，法律援助
成熟後：
加強同區/立法會議員溝通，為日後挑戰功能組別打好基礎
強化資金使用外國資源，拒絕用支那貨，用最好就用本地貨！

G持

鋪頭肯係門口痴隻連豬貼紙, 我已經會幫親